不如聽日一齊圍剿二橋既恐怖分子

呢班校外假前線根本唔是手足
分分鐘係政府安排既奸細滲透中大
佢地破壞中大既校園設施 擅自駕駛巴士
恐嚇火燒學生會人 大學宿舍
最離譜既是襲擊市民 根本是恐怖分子、叛軍之所為
但普羅大眾會以為呢班失控既人係中大學生
再咁搞落去市民會對學生失去信任
亦會使到政府重建威信 使黑警用更強硬手段清場

所以希望聽日一齊圍剿恐怖分子
俾香港市民知道 真示威者同學生都討厭呢班人所作所為

一齊清除路障，方便市民出入。

保護圖書館藏書

保護學校樹木

驅逐共諜

圍剿完班內鬼之後，就返屋企。流水鬥爭，不守城池

做多左

咁點處置呢班共諜？

對付內鬼要像對付休班警一樣，不可以手軟。

拉

歡迎樓主放下鍵盤為大家作表率

聽日最好係崇基門見到樓主

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警